笑死冇命賠之3月13死亡日

皇帝似西瓜
皇子似東瓜
皇后似乜？？？？？

似似似 似你老母
皇后像廣場呀

樓主d 幽默感

😂😂😂😂😂😂😂😂😂屌你老冇 笑撚死人咩想

乖啦手套

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

樓主讀緊小學

每日一笑 人都快樂d

ching ho ball

中文1佐？

阮兆祥？

鋼gum

鋼ching幾時講返笑話

手套王

樓主幽默到

屌你呀
死亡日 我死亡日出世

岩岩一出世又要死了

hani靚女到

講緊

高汁1q

笑到我

睇笑話好過食煙la

多謝鋼ching又提供笑話

點解皇帝似西hi瓜
皇子似東瓜-.-？